Walla Kohtu ette astus Brigitta Herenström ja andis ülese et tahab omale pojaks wõtta Hans Hambergi poja Larsi sündinud 16temal Detsembril 1879m aastal ja palus et walla Kohus selle tarwis Keiserliku Noarootsi ja Wormsö Kihelkonna Koh kinnitust paluks.
Selle peale astus Lars Hambergi Isa Hans ette ja andis oma luba senna juure et tema poeg wõib kinnitust saada Brigitta Herenstromile toitjaks.
Nenna nagu walla Kohus tundis seda Seadust mööda olema sellepärast andis temale tunnistus mis Keiserliku Kihelkonna Kohtust selle tarwis kinnitust palub.
Kohtuwanem A.Benholm +++,Juuresistuja H.Alberg +++,L.Alström +++,A.Lindström +++,J.Jäemees +++
